將香港抗爭推上國際銀幕！ 「全球青年抗爭」紀錄片搵緊香港匿名抗爭者

（代人post）

將香港抗爭推上國際銀幕

德國青年得獎導演Franz Böhm + 電影公司團隊製作緊一齣有關「全球青年抗爭」既紀錄片，會喺美國，烏干達及香港三地拍攝不同年輕抗爭者既個人經歷同面對既挑戰，香港部份將由一位本地年輕抗爭者做主要代表。

佢地就到香港，現正尋找一名年輕香港示威者受訪，願意喺8/25至9/8呢兩星期內參與數日拍攝 (時間日子靈活安排)，可以匿名 （蒙面，或不拍攝臉部及避開個人身份細節）。

電影完成後會交去歐美幾個獨立電影節參賽，例如比利時Docville，美國Cleveland國際電影節，紐約Tribeca電影節，美國Raindance電影節。

有興趣既可以直接add 導演 Franz 個TG 傾又得 () ，填Google Form又得 (**所有聯絡方法喺下面條LINK**)

想直接message導演say hi既話格式如下 (***要英文啦***)：
姓名（化名）：
年齡：
性別：
幾句關於自己和個人示威經驗 / 感想的介紹：

受訪對象要求: 25歲或以下本地港人，有參與反送中示威經驗（前線更佳），能操基本流利英語受訪 (少量廣東話可被翻譯) 。

截止日期係今個星期五23號呀!!

詳細電影團隊資料 + 聯絡方法 >>

Push

屌洗鬼黎香港咩
去美國已經有人選啦

推

全球學生 支援 學生運動